當我地傻仔！！

屌你老母食左我3個月糧

可以睇下612之後表現點先，現在捐返星火為主，還掂612大把錢

警員 陳卓朗 你好